แอพ
แอพ
โซเชียล
อิหร่าน
สั่ง
บริษัท
พเมส
เส
จ
ต่างชาติ
เก็บ
ข้อมูล
ผู้ใช้
อิหร่าน
ไว้
ประเทศ
ทราบ
อิหร่าน
ประเทศ
พยายาม
ตัดขาด
ตนเอง
โลก
ตะวันตก
สังคม
วัฒนธรรม
เทคโนโลยี
สื่อ
เดีย
ยักษ์ใหญ่
โลก
เฟซบุ๊ก
ทวิตเตอร์
ล้วน
แบน
อิหร่าน
ล่าสุด
SupremeCouncilofCyberspace
กฎหมาย
ใหม่
บังคับ
บริษัท
บริการ
ข้อความ
ต่างชาติ
เก็บ
ข้อมูล
เกี่ยวกับ
ผู้ใช้
ชาว
อิหร่าน
ไว้
ภายในประเทศ
กำหนด
เส้นตาย
1
ปี
Reuters
ระบุ
เป้าหมาย
สำคัญ
กฎหมาย
น่าจะ
Telegram
ค่อนข้าง
นิยม
สูง
อิหร่าน
ผู้ใช้
Telegram
ชาว
อิหร่าน
คน
ระบุ
เลิก
ใช้
Telegram
ข้อมูล
ทั้งหมด
ย้าย
เก็บ
ไว้
ประเทศ
พวกเขา
ปลอดภัย
ต่อไป
ที่มา
Reuters

